《Go入门指南》
===================

在接触 Go 语言之后，对这门编程语言非常着迷，期间也陆陆续续开始一些帮助国内编程爱好者了解和发展 Go 语言的工作，比如开始录制视频教程[《Go编程基础》](https://github.com/Unknwon/go-fundamental-programming)。但由于目前国内并没有比较好的 Go 语言书籍，而国外的优秀书籍因为英文的缘故在一定程度上也为不少 Go 语言爱好者带来了一些学习上的困扰，不仅为了加快扩散 Go 爱好者的国内群体，本人在完成阅读这本名叫 《The Way to Go》 之后，决定每天抽出一点时间来进行翻译的工作，并且以开源的形式免费分享给有需要的 Go 语言爱好者。

尽管该书对目前 Go 语言版本来说有小部分内容相对过时，但是为当下不可多得的好书，相关内容已获得作者同意根据当前 Go 语言版本进行修改而不作出特别声明。

该翻译版本已获得原作者（Ivo Balbaert）本人授权，并表示支持开源事业的发展！

## 翻译进度

14.9 [实现 Futures 模式](eBook/14.9.md)

## 支持本书

如果你喜欢本书 《Go入门指南》，你可以参与到本书的翻译或纠正工作中来，具体请联系【无闻 E-mail：u#gogs.io】，一同完善本书并帮助壮大 Go 语言在国内的学习群体，给大家提供更好的学习资源。

## 交流社区

参见 [Go 语言学习资料与社区索引](https://github.com/Unknwon/go-study-index)。

### 新人守则

- 2012 年 3 月 28 日以前的博文中的内容基本过时，不要再看
- 符合等式 ***百度+思考+失败+翻墙+谷歌+尝试=解决*** 的问题最好不要发问

## 致谢

- 本书原作者：Ivo Balbaert
- 参与翻译人员：
	- [@zhanming](https://github.com/zhanming)
	- themorecolor
	- [@everyx](https://github.com/everyx)
	- [@chidouhu](https://github.com/chidouhu)
	- [@spawnris](https://github.com/spawnris)
	- [@domainname](https://github.com/domainname)
	- [@leisore](https://github.com/leisore)
	- [@dake](https://github.com/dake)
	- [@glight2000](https://github.com/glight2000)
	- [@songleo](https://github.com/songleo)

## 授权许可

除特别声明外，本书中的内容使用 [CC BY-SA 3.0 License](http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/)（创作共用 署名-相同方式共享3.0 许可协议）授权，代码遵循 [BSD 3-Clause License](https://github.com/astaxie/build-web-application-with-golang/blob/master/LICENSE.md)（3 项条款的 BSD 许可协议）。

## 开始阅读

[前言](./eBook/preface.md)